[有相] 民建聯個植潔玲同佢d姐妹又幾正喎

三姐妹都ok喎

見好多咸濕中坑收佢啲傳單果時
幾撚開心

遲啲億億聲咁扔你啲稅落海呀屌

鹹濕中坑要納稅嘅咩

驗眼啦

三姐妹都幾gfable wor

個老母仲正

後生小花vs.中年阿嬸

5p你掂唔掂呀仆街

讓領導先食

老母留返比你

有眼光